無啦無啦，解放軍同印度哩D落後國家打，死傷人數重要係人地兩部，點算好啊

無啦無啦，解放軍同印度哩D落後國家打，死傷人數重要係人地兩部，點算好啊

倍*

按常識，解放軍係嚟解放中國同自己條命，佢地做緊

支LM